[Intro: Mark]
Yeah, yeah

[Verse 1: Mark & Taeyong]
Wonhaneun geos get 'em all
Ajig eobs-eo manh-eun buzz
Dosim sog-ui ju-ingong
CT ap-e N but-yeo
Ulin won-eul jjochji anh-a
Be the one one one
Yeah sel su eobsneun bam nan ju-ingong-i dwae

[Verse 2: Jaehyun & Jungwoo]
I be bangin’ with my team ulin kkaeiss-eo (kkaeiss-eo kkaeiss-eo)
Bich-eun ulil galikiji in the street oh (splash)

[Verse 3: Taeyong]
Dosim sog-e jamsi nun-eul but-yeo jam-e deulji
Kkum-i nae son-e jabhiji
Meoli sog sangsang-i bichiji

[Pre-Chorus: Taeil, Johnny, Doyoung, Haechan, Taeyong, Yuta & Mark]
And now we in a zone
Gadeug chaewo ulin gold
Dang-gudaemankeum neullyeo 
0
Yeah yeah
Yeah yeah falling in my motion (splash woo woo)

[Chorus]
Ulin i gibun-eul jeulgyeo neukkyeo Every time
Nal nohchin aedeul-egen jebal Stop hitting my line
Jeomjeom ssah-yeo gaji But I'm still not satisfied
Dang-yeonhage On the regular
Nan botong-i anya Irregular
We make the world go (Do-do, do-do-do, do-do-do)
Deo nop-i nop-i (Do-do, do-do-do, do-do-do)
We make the world go (Do-do, do-do-do, do-do-do)
Brrrah!
Modeun geol geol-eo da jeonbu chaewo I want it

[Verse 4: Johnny & Yuta]
Deo nop-eun gos-eul hyanghae
Jojunhae hwal-eul ssoji (yeah yeah yeah)
We are not the same
Nae yuilhan gachi (hey hey)

[Verse 5: Taeyong]
Haneul-eul nal-a geulim-eul geulyeo
Nae meoli sog
We never lose hangyeleul neom-eo
We do what we do

[Verse 6: Haechan & WinWin]
I'm so clean so fresh
Jomyeong bichwo teotteulyeo flash
Diamonds on my neck
Boda naega bichnage
You gon’ hold up hold up hold up
For a real one (real one)

[Verse 7: Mark]
Chyeodabojido moshage
Jeom-i doel ttaekkaji deo wi
(Oh yeah yeah yeah)
So fly so hot
Kanyecheoleom we touch the sky guleum wileul
Modu nal buleowohae I did it all by myself (Go!)

[Pre-Chorus: Taeil, Johnny, Doyoung, Haechan, Taeyong, Yuta & Mark]
And now we in a zone
Gadeug chaewo ulin gold
Dang-gudaemankeum neullyeo 0
Yeah yeah
Yeah yeah falling in my motion (splash woo woo)

[Chorus]
Ulin i gibun-eul jeulgyeo neukkyeo Every time
Nal nohchin aedeul-egen jebal Stop hitting my line
Jeomjeom ssah-yeo gaji But I'm still not satisfied
Dang-yeonhage On the regular
Nan botong-i anya Irregular
We make the world go (Do-do, do-do-do, do-do-do)
Deo nop-i nop-i (Do-do, do-do-do, do-do-do)
We make the world go (Do-do, do-do-do, do-do-do)
Brrrah!
Modeun geol geol-eo da jeonbu chaewo I want it

[Verse 8: Taeyong, Mark & Both]
Multicolored diamonds like the rainbow (Yeah, yeah, yeah)
B-L-IND your eyes beonjjeog nun-i busyeo (your brain go)
Jachebalgwang we flash juche andwae let's dance
This is real, this is a regular move
Meoli eokkae muleup bal muleup bal
Let's get bounce

[Bridge: Taeil, Jaehyun, Doyoung & All]
Oh, oh yeah
Oh, oh
Burn it up burn it up turn it up
Ulineun i teulaeg-e buljilleo
I mellodineun wave, do it our way
Oh

[Chorus]
Ulin i gibun-eul jeulgyeo neukkyeo every time
Nal nohchin aedeul-egen jebal stop hitting my line
Jeomjeom deo ssah-yeo gaji but I'm still not satisfied
Dang-yeonhage on the regular
Nan botong-i anya irregular
We make the world go (Oh oh oh oh oh)
Deo nop-i nop-i
We make the world go
Modeun geol geol-eo da jeonbu chaewo I want it

[Outro: Taeyong]
Regular